Sur cette planète extraterrestre, le Bassin Énergissant est un immense étendue d'eau où les Boulons viennent nager et s'amuser, adjacente à la Zone de Recharge Rapidoflex, équipée de douzaines de bornes de transformation permettant aux Boulons de changer leurs membres en outils divers selon leur besoin du moment.
